BOC assistant manager 人工 (bob branch)

如題，應該寫幾多expected salary 好

0， 幫國家做野點解要收錢

12-15k
但實際上幫國家做野唔應該計較咁多

連登仔梗係50k up

倒貼，支持國家銀行

Non branch

current +20-25%
有D銀行increment +30%以上要special approval